
# G2G

Grammar to Grammar

BNF記法と正規表現を合わせた RBNF記法を作成。

合わせて RBNF記法で文法を定義し、文法を別の文法に変換するコンバーターを作成する。

例）

- 独自文法を G2G で JSON に変換する。
- 独自文法を G2G でパースし、特定の言語のリテラルを用いて、直接ASTを生成する。

## 特徴
- 構文解析がムチャ簡単になる
- プログラミング言語への依存がない。パーサーを生成するのでなく、違う文法に変換するため。
